撐蘋果一靠訂閱，二靠集資登廣告

登廣告銀碼比較大，撐蘋果的效果更好，也可提升士氣